報仇呀香港人

抖左成個禮拜

黎明行動押後左

要抖既都抖夠

勇武和理非們

點完票早啲休息

聽日繼續三罷

香港人

加油

4連推

勇武告急

和理非告急

光

復

香

港

時

投票結果=民意授權
如果議席過半 真係諗唔到唔繼續嘅理由

代

革

命

罷乜春，乜柒宣傳準備都冇

到時啲咩議案都實行到
唔洗再比班民賤聯穩袋三萬一個月乜柒都唔做

黎明行動本身就一直實行緊
冇話咩文唔文宣既
有心做既實會做落去
唔好比佢停
唔割

勇武全面進場

一開始吹雞嗰班人叫停左啦ching